快必譚得志高等法院9.17申請保釋 市民到場聲援遭警察截查 （高清實錄）

快必譚得志高等法院9.17申請保釋
市民到場聲援遭警察截查
（高清實錄）

仆街黑警死全家